「真心」我覺得快閃和你唱，係必須

記得商場大合唱果種對革命既熱情、熱血嘛？
記得當初用盡全力去唱我地既國歌果種氣氛嗎？
一句講晒，唱歌有利士氣，比手足知身邊仲有好多同路人

空氣推

弱弱一推

唔記得係p牌添

Push

推呀

有疫情咪唱下歌囉，抗爭唔停得

推，唱歌可以帶旺個商場，而家D商場可以好想日日有人去唱榮光

推

我唸商場唔會有人再去集會

依啲時勢周圍爆緊
唔只係香港抗爭
係全球都奶野
有任何一個人奶野傳染都收皮
不忘初心係緊要
但要多人既行動都要睇時機

我相信香港人淡氣仲有，不過團火熄咗，搞細行動係難聚人，真係要搞一場大野去撻番著團火先